巴洛克

上次买了本哥特艺术，虽然贵了些，觉得印刷真不错，下的巴洛克也就没拒收，今天到货，实在漂亮，但感觉上稍不如哥特艺术那本，可能是巴洛克艺术太过繁复，色彩过于艳丽，远观的话，墙上满满的壁画就很难有多大区别了，而且这本感觉上纸张稍软一些，不知道是不是库房潮的原因。哥特那本有的细节实在是牛，连雕塑上的蜘蛛网都清清楚楚，巴洛克这本没那么细看，不知道细节多不多。看了一部分文字之后发现，译的只能说是一般，有些话不那么顺畅，但这书反正也是以图为主，内容方面可以配合其他书看。再来几张哥特艺术的